[
 {
 	"question": "Care este relatia dintre Monica si Ross?",
 	"choice1":"Cei mai buni prieteni",
 	"choice2":"Frati",
 	"choice3":"Iubiti",
 	"choice4":"Colegi de apartament",
 	"answer": 2
 },
 {
 	"question": "Ce personaj canta deseori in cafenea?",
 	"choice1":"Phoebe",
 	"choice2":"Chandler",
 	"choice3":"Joey",
 	"choice4":"Emma",
 	"answer": 1
 },
 {
 	"question": "Ce meserie avea Joey?",
 	"choice1":"Bucatar",
 	"choice2":"Doctor",
 	"choice3":"Muzician",
 	"choice4":"Actor",
 	"answer": 4
 },
 {
 	"question": "Cum se numea celebra cafenea din serial?",
 	"choice1":"Central Perk",
 	"choice2":"New York Coffee",
 	"choice3":"Coffe House",
 	"choice4":"Starbucks",
 	"answer": 1
 },
 {
 	"question": "Cine locuieste cu Monica la inceputul serialului?",
 	"choice1":"Chandler",
 	"choice2":"Janice",
 	"choice3":"Rachel",
 	"choice4":"Phoebe",
 	"answer": 3
 },
 {
 	"question": "Cine a avut cele mai multe divorturi?",
 	"choice1":"Gunther",
 	"choice2":"Rachel",
 	"choice3":"Ross",
 	"choice4":"Joey",
 	"answer": 3
 },
 {
 	"question": "Ce cuplu din personajele principale au avut o fetita impreuna?",
 	"choice1":"Chandler si Monica",
 	"choice2":"Joey si Rachel",
 	"choice3":"Ross si Rachel",
 	"choice4":"Ross si Phoebe",
 	"answer": 3
 },
 {
 	"question": "Cine este fosta iubita a lui Chandler?",
 	"choice1":"Rachel",
 	"choice2":"Janice",
 	"choice3":"Phoebe",
 	"choice4":"Regina",
 	"answer": 2
 },
 {
 	"question": "Cine este sora lui Phoebe?",
 	"choice1":"Martha",
 	"choice2":"Ruth",
 	"choice3":"Monica",
 	"choice4":"Ursula",
 	"answer": 4
 },
 {
 	"question": "Cine este Ben?",
 	"choice1":"Fratele lui Joey",
 	"choice2":"Fiul lui Ross",
 	"choice3":"Primul iubit al Monicai",
 	"choice4":"Fostul iubit al lui Rachel",
 	"answer": 2
 }
 ]